革命係需要有人犧牲

不管你同不同意！